有無人可以提議英國政府為BNO切死線？

本人由於近日知悉大量深藍及中間派人士希望重新申請BNO，為日後BNO正名BC作好準備，從中獲取漁人之利。本人建議為BNO切死線，如BNO已過期超過5年，一律示為放棄申請BNO權利，終生不能補領！

希望有英國巴打能夠轉達，god save the queen!

自推

一早講咗終身有效
最多咪話相隔10年冇持有有效嘅,冇得升級去BC

咁就藍黃都攬炒

相隔10都好啲，好過依家無門檻！

如果成十年都唔續，好明顯對你嚟講都無用啦

Push

低能
未知有無得轉
邊個會哂咁嘅錢

新香港人就唔會有bno
樓主

淨係續，續完掉喺櫃筒都唔得
最好規定埋五年內有用過或者冇用過其他護照去其他國家

其實bno 轉bn 某程度上分化緊香港人了，你重要再切

國籍同護照係兩件事
護照過期身份唔會過期
唔續護照有好多原因
大把英國人無有效護照
所以唔可以一刀切

又話者咁

對如BNO已過期超過10年而又希望續領BNO者加設以下規定：

1. Application fee: £2,000 （non-refundable)
2. Immigration fee: £20,000
3. Background & political assessment
4. Five years continuous residence in UK

所收得嘅費用，用作行政及調查之用，也可用為英國脫歐提供現金支持！

推

有d野叫必要之惡
為左西走深藍及中間派人士而搞政策去斷絕佢地bno嘅權利
咁同當年cukc>bdtc>bno剝奪香港人權利再係90收50000人有咩分别
都係漠視國籍嘅來源同法理依據
我認為討論bno平權背後係講返硬塞香港人bno而唔係bc有冇法理問題
如果為左唔想比深藍及中間派有bc,搞咁多限制,同林病dq本土派本質上無乜分别,只係立場唔同
時代革命要法治制度為本之下,對權利嘅賦予應該寧鬆勿緊

香港電影欠香港人一場革命

提升bno國際認受性
中國護照去美國永遠都要簽證
ttps://
請支持同share bno免簽進入美國讀書/工作等

樓主有無BNO

收唔到EMAIL既?